[公投] 新口號：官逼民反 時代吶喊

而家畀777定性咗做港獨，所以有必要將句口號帶返去政府到。
一來唔會模糊焦點，二來可以令到更多人集中返成件事個問題來源係政府到。

： 官逼民反 時代吶喊
： 五大訴求 決一不可

重組警隊 獨立調查

救義士重要定時代革命重要

反腐政，捉黑警

有冇得惗

參考反貪年代

Both

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園
幫你推

其實可以,反正icac都廢左

救義士

守護香港 時代使命
光復警隊 反黑抗暴
五大訴求 缺一不可

反 依個字一樣唔入屋!

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

推

柒

光復特首, 應我訴求

大台全面進場